媽咪麵話聽日食譚仔

食譚 = 食淡 = 食淡友 = 買左牛

我隻牛冇啦

咁都關事

神喻

有慧根